港島新樓 首3年免息免供 有興趣tg我

有興趣港島區新樓嗎？首三年免息免供

呢個係以485呎$11,600,000做例子， 如果以plan B 付款,會先減售價4%，再有印花稅津貼15%，然後2月新年期間多減1%，實價是9,350,000， 臨約先付樓價5%($467,500)，然後90天內付10%($935,000) , 發展商借會85%按揭 樓花20個月，2019年1月入伙 你可以先入住16個月！或者收租16個月！ 全港新樓得南豐香島可做直借85%，個plan非常吸引， 香島是大屋苑，有4棟 望山景 係筲箕灣果邊，遲d附近，新鴻基仲有大型商場(香島入伙前落成)
有興趣telegram :yourhouse852
港島區或新樓盤: yourhouse852

痴線咁抵
有2m流動資金求推介

有興趣tg我

係香港買層500 尺唔夠既樓 ， 要成千萬

呢棟野買低層我真係祝你好運，嘈到你拆屋都似，大斜路，巴士站

唔夠500呎都要千鳩幾萬 香港